[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (23)次次1001都唔開po

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：8月31日或之前買就有

Q：有無得Offline一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：點轉港譯？
A：PS4轉其他語言 > 入Game > PS4轉繁中 > 入Game > 選擇港譯

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

記得開場打請多指教 完場打感謝

不打招呼
先輸50%

00q點量子化？
開覺冇動作下比人打中就會出
會扣覺醒槽 冇得主動開
00q full saber點量子化？
同上
另外任何普通格鬥可以用特射派生量子化

xxx可唔可以用反格檔？
只要對面武裝係格鬥判定就乜都反到
另外有部分反格可以檔槍(一定時間)
例如00qfs 2000紅迷
仲有啲會當拉盾
例如多2

Lm

我打後衛好似輸得仲慘

新post留名

有無人直播

多虧了你

點解無人玩線上分歧戰鬥

點解d人打rank夠膽死用部0星機

成日俾人多虧你了

因為正常都同fd打

LM

PvP驚，真係要好無聊先會玩arcade mode喎

同幾個frd玩開隨機,
尋晚改一改rule玩team vs, 即刻比frd大炒

我諗我D走位好撚有問題, 唔知點解成日比人L字型夾.
試下遠少少拉打, 又變做成日睇住人地2打1 partner.
連登cfu救下我plz

悶囉因為又冇劇情又冇乜經典場景

極限系列嗰啲模型點拎
我差幾部就齊

極限任務z關齊哂

點會齊哂
齊哂既話D人唔會問積根同加薩C打邊關有

齊哂極限系列

屌 睇少左極限系列
當我無講過

極限任務好難玩
玩到F就放棄咗

咁好難講，可能佢街機用開，點知人地咁多

所以究竟要喺邊度拎..
我都差呢2部

邊度難,電腦唔識狗衝追殺人

全裝獨角全彈發射點頂

積根3-B EX BONUS BONUS
加薩c在6-b出現

屌你老味成街wifi狗

見到綠色都怕

今日玩斯洛尼troll咗你sorry
我唔知自己做梗乜

唔緊
不過我都唔知點夾你部機 太少見人玩

我係因為釘宮先玩佢
不過勝率好低

Die左ser ?

玩呢部首先你隊友要好勁吸到雙LOCK先得

巴力 艾比安強壓用

即係shuffle可以收返起佢

同求

有冇用大飛翔既高手 教下點禁 練左半日 試左百幾次 先偶然發動到10次左右 好0難

咩係大飛翔

this

你指點避？你見佢出晒啲彈 step一下之後就任飛

Youtube打墨菲 佢有教

點樣搵自己直播條youtube link

成日都唔記得step呢樣野

f22 點過 用咩都輸既

大家有無 快打極限任既機介紹

尋日有巴打問x1改點用 所以就順便用幾鋪 大家可以參考下 本身唔係用開呢部

打咩果關

3部 熱搶

npc 突自狂死

npc有無插晶片,npc是否選迴避

npc 有晶片插既咩？

係wo sor

插晶片有左右,藍色自己隊友綠色

我中伏了 原來一直無插 thanks

諗住換三和制
有無巴打用緊靜音版制, 手感有無分別/有無伏?

希臘巴直播咁順咁清

Btw 7割

我較最高質素咋唔記得720定1080

日服7割
學下野先

日服唔記得喎呢個港服

new po lm

大家解極限任 用邊部機快？

原來同巴打雙排緊

sf 多彈尻射全s冇難度

隨機練下機都有人抆線
究竟個人有幾唔輸得

你係對面？

想問下30名人點用
同埋好唔好練佢

咁少血都推介,俾人圍就GG

做緊觀眾睇你咋

叫你隊友轉機啦扣血又少又極快死

研究量子型00中

兩落了

依家先見到
一陣睇返先

用盟主俾人針對

KIT巴今日搞咩
個態好似有D差

嗰鋪我自己衝得滯

橫副射等人落地之後捉佢左/右bd
夠近既話放後副射再出bd格
捉人起身用特格

練唔練你問自己

唔好練琴日用來打rank個牛油炮未中過人,對手只係少尉

少尉唔等於啲咩

係咪有巴打講過呢部有招可以捉起身

想陰人都唔得了部機價值下降

用副射主要目的係嚇人，再衝去bd格/射佢

想問下係唔係有得set 對戰緊個陣show 打中敵人既傷害
好似搵唔到邊到有得set咁

練正常牛炮機好過啦,戰力差唔多一枝枝射陰好多,係冇飛機走人

睇replay先有

浮遊炮唔洗專登避都避到，一啲威脅都成唔到

名人副射你覺得打唔中人，可以當落地技用咪得囉

みねね教巴力

名人横ab是落地 博中獎

無得set replay先有得睇

打rank仲易過打房

智天使點樣應對近身?

Keep住走

呢部野僅次reborn
比同級dx fs再勁少少
練黎傍身一流

Vs2最低rank 未玩過vs2唔知點解咁低

名人係巴力之上 邊度戰力差唔多

真真

被狙擊了

我係蝗蝗

個人覺得連AGE-Fx好過啦,個盾全包圍Fx爆發勁到似爆F覺神高
除左再生第二部唔想面對機體

fx都勁 但player skill同等黎比一定係名人勁d

頂 依排手風好差啊 6割都跌到5割

不過明明渣fx條友係on9左膠嚟
點解會打得落手吖

諗起尋日shuffle有人拎部brave出嚟

有冇巴打係CL11FF
部甩毛幾勁

改廢哂

vs2個環境根本第二隻game嚟
大把濕鳩招數下名人啲武裝=小巫見大巫

試下睇返啲片，睇當時你partner做緊乜，你對手又做緊乜

單係後ab再bd格己經夠煩
有時細機就咁比佢屈死左

廚機黎

希臘巴聽日有無booking

有冇room

kennyfok係咪E到巴打?
啱啱新手場(屠夫場)比你carry左10幾場

搵我？

準備整曬啲op bum ,今集果啲好差

gp03啊他呢 啊他呢好煩

3000女妖支槍可以點避
同場問埋 對好少打ge電池 d飛彈有障礙物都唔一定閃到.
如果唔係第2鋪佢地失誤應該都係贏唔到

聽日約左fd打 最近好少同佢地打

首先你要用熟部機 你部機有兩招落地招
1.amc
2.轉身槍派ab

多啲落地 唔好做咁多硬直俾自己 唔覺意開左轉身槍就即刻撳埋ab落地 ab有無彈都可以落到地

電池飛彈其實威脅不大 你見到佢放完之後step bd就唔會中

有心練既得閒就要上多啲youtube睇下唔同人既教學片 就算唔係自己用開嗰部都可以睇 當係知多啲唔同機有咩武裝 我依家搭車都會搵片黎睇 因為點都有野會學到

真係唔好怪我mean
我用返梅菲嗰句
如果你去打新手盃真係怕你玩得唔開心
你基本功同一般啱啱玩熟隻game嘅新手仲有段距離
個人建議可以先打電腦學下人哋點飛先
之後練機再熟習下部機有咩技巧要用
你而家打人實在係有啲勉強
而且再打落去都唔會進步

平地飛

不如試下用其他機
呢部唔係幾啱你用咁

岩先隻紅龍做咩跳game

見你幾乎無用過慣性跳咁濟，隻Game回避靠慣性跳同Step
唔使咁心急打中人，開槍都會扣Boost，練下點回避先

btw 2000 Cost我推薦Exia/Montero/Marasai/Barbatos

I think so...好似仲打得衰過用舊高

留名一身蟻

依排睇左十條以上日本人玩閃光高達點先玩得好保到命
但0參考性
由尉級到上將都頂唔過60秒

因為呢部機唔會part3000 雙前衛爽下可以既一係就part座三

揀部冇咩武裝既練好3槍同慣性跳仲好
一係2000巴巴射1~2粒 下特射走人

企前d都比人射到企唔到起身

有啲機睇片都冇用
我見好多格機金play對啲相性差嘅多數都係試下招
對面如果識用就即刻避戰打第二個算

之前入佐場打,隊友縮太後彈幕弱99%必輸,如果正常距離隊友亂射彈幕夠
將級我都斬贏到

街場搵好隊友太難

所以我都係新手場先玩,尉級多傻仔9衝易發揮好多

D+唔係你咁用

知錯了
信錯bilibili

依部好用4發就換彈支援性強
我建議係每次兩發主射一發副射
飛彈速慢但易中D做尾槍
用曬飛彈等時間補給3發光槍

Exia勁唔勁？

點用飛機mode
完全唔識用
瞄又唔到，彈又避唔到

勁

2000機頂級機動 格鬥 2招落地技

有冇教學？
玩左幾日成日都唔知應該點連技

邊部 唔係部部都啱用ma mode

我整係睇左第一鋪，咁都有野讚既
識報血，見自己被人圍會訓低，會褪後
不過對面兩部避開部reborn追住你打就搞到你咁
練好慣性跳，step
同埋用每部機之前睇下wiki會好d,識少少日文既話

新手EXIA唔好亂格 練好飛標先 飛標飛中先去格
2000機一定要後落 除非你隊友係三 企鵝 WING DX REBORN
仲要係比佢賣打法 咁就用EXIA 做3落爆彈

我最常用就 飛標>BD格>前特格 (1:30)
呢招因為快 對面難救機+自己安全D
等人地落地用就 NN>虹>NNN 都係快 (1:35)

EXIA最緊要有覺就爆 對面無氣落地 / 同隊友夾緊就即覺 迫對面都開覺, 對面唔覺既話 覺緊既EXIA鳩N都270以上 經常一次半覺就收2隻殘血皮
之後就行埋一二面等隊友收後落個部皮

我其實MAIN槍機 EXIA唔敢話勁 但應該叫脫離新手

30名人

3000名人ma只會玩下枝水喉 其餘時候根本唔洗變型 所以你無視佢個變型算啦

依部機有咩技巧
專玩特格？

特格係用黎防下格機兇下佢地

主力武裝係後ab bd格 同埋橫ab派槍落地

部野花款唔多 但都比較有效既招

同埋如果出完後ab之後人地中完/知道唔中之後就即刻撳一撳bc即刻收返啲仔返黎 咁就會即刻開始reload個ab 唔係既話就要等啲仔飛返晒黎先開始reload

可以去呢個channel搵下有無自己想玩既機 上得去既人都值得參考

上面條link係名人

儘量學下佢地啲動作 係free battle入面慢慢試慢慢練 真係唔明既可以上黎問下 識答既一定佢答

同埋要留意係mbon定係exvs2 因為係兩隻game黎

襯希臘巴未訓
其實我有咩要改
PART你成日都係你一個打曬

你唔畀片鬼知你衰咩

頭先睇live都想問
見你用盟主一個打哂
後衛用v嗰位巴打通常都做到後落
假設前鋒3000吸唔到雙lock，我用啲機動力低啲嘅後衛俾對面mark實點先可以避免先落

7B都有積根，不停清卒就得

咁巴打PVP應該幾吃力

哇 真係依家先長知識
巴打可唔可以講多啲00q同自由

UC系浮遊炮同龍騎兵綠lock放同紅lock放有冇分別??

高手係一槍都唔中

今日玩左全日鏡高冇一場知道自己喺度做乜 淨係識BC前格 step 同埋放叉A 想問吓仲有冇啲咩技巧

幾多血都唔影響啦
反正打到後面都係玩到唔食槍

鏡高玩槍好似好過玩格
特射幾正

唔一定，兩邊都廢就好似fx勁啲
一大堆assist

佢好過基拉係打完會送埋人走

後射都幾勁

釣住佢博自己部大機贏到對面 咁你對手就要返去救機
如果自己部大機都唔係好打得贏對面就行過部大機隔離睇下趕唔趕得走追你嗰部野

琴日有場我唔記得part邊部大機
我玩斯洛尼俾神高追到我仆街，中間試過用飛彈or assist打down佢，不過好快又食佢一套
然後就先落咗仲要差啲二落埋
當佢唔救機專打我 咁嘅話應該訓耐少少/飛去partner搏佢轉lock大機 or最壞就拉做一打一搏對面細機同我差唔多時間爆?

呢隻game有種玩法係大機鬥快殺對面細機 如果你隔離殺得快過你死
如果你部大機殺得慢過你死咁佢應該知訂返黎

我返通宵不過做埋野先覆

唔好諗住殺人 呢隻game要贏既第一條件就係唔好死先過人地 句野係好廢 但好多人都做唔到 我用master大多數時候你都唔洗諗點策劃攻勢 你只需要睇雷達唔好俾人兜過我去搵你就可以 盡量將我放係你同人地兩部機中間 或者你個mon睇得晒既位 如果我地兩部係人地兩部中間既就開下槍嚇走我無lock嗰隻 等人地難救機 你用exia唔洗做好多野 橫bc埋去射個叉a 再向返後飛ab槍/amc咁就可以

跟返住大機 將自己部大機放係自己同人地兩部機中間

有無咩捉人落地心得？

而家基本上都係亂射等人中槍！

試過用炮機企到勁後捉人落地係捉到

但用返平時用果部打返前面就會亂晒

明明見住佢落地都射唔中

00q同freedom墨菲有講過入門用法 可以睇返

Freedom平時可以入到紅lock放叉a再bc派生後ab bc派生出黎既後ab同就咁後ab唔同 彈速慢少少但極高誘導 而且大硬直又唔會即down 人地中左就算出完後ab無boost cancel都駁得切ac 要用多啲

上到captain 3星後就係咁輸..

天意既龍騎兵性能係幾高 而且都細粒 人地無咁易見到

但浮遊炮呢類野我覺得主要都係要人消boost 中到係bonus

未必 兩邊拉鋸都係55波

Fx自保我覺得好過名人 始終有招ac可以走 但名人有後ab抽獎

理想當然係咁 尤其part啲單挑型大機 但對新手黎講唔係易

因為炮機彈速又快啲 粒彈又大啲 所以咪易啲捉

捉落地係要靠經驗人地用左幾多boost黎捉 無咩特別方法去教

有個偏新手疑問
想請教step amc其實step完駛唔駛c一下先assist再main 我見高手都飄得幾遠下
但我自己用有時step完想開assist開唔到 係唔係因為我唔係正面望敵機？

唔洗c一下 因為step amc係要拎埋step個慣性 如果c左一下咁就會拎左c個慣性 咁就唔會飄咁遠

你見人地飄遠啲係咪人地前置左下格鬥/可以虹step既招係前面 咁既話係會飄遠啲

Step完開唔到assist大機會係你自己手殘唔正面望住人只會令到無強制正身既amc變成落唔到地 即係開完個a之後部機係會變左轉身槍狀態

唔該希巴 今晚番去練下d肌肉記憶先

加油 呢隻game有心玩 玩得多既點都會進步 無心鳩玩既就玩極都會原地踏步

有冇exia同狼王既youtube介紹下
上網睇人玩狼王係中距離打

但我嘗試學佢打法又打到好空氣 淨係靠副射同古辛射
遇到d強入既又唔夠打 eg. X1

EXIA

狼王

小弟用緊hori pro n
嚟緊去換三禾制
但想問下 桿換三和定清水好？
又好似記得有人講過下
hori自己嗰支同三和差唔多 唔洗特登換
有無ching分享下

我想問其實禁實boost + 方向然後跳果種慣性jump其實多唔多用?
感覺跳得矮D短D但速度好快.
定係多數都係用返枝桿回中再方向+跳果種?

我自己多數追人/走佬先用
唔知其他大佬係點

清水桿三禾掣

不過hklegend清水桿賣晒唔知返左貨未

最勁係死會爆送多100血, 成日唔記得以為贏收工就被陰到

啲浮游炮好難避
每次reborn射啲浮遊炮過嚟就差唔多硬食
點做好

殘血嘅話唔可以同exia搏命 會畀佢反殺

Btw點解古辛同狼王冇得殘障架

2500仲有咩槍機好上手 唔女進03

exia 連射都會中
自護嗰個仲, 得番個頭, 連射自動miss 哂

狼王有... LOSE 之後

巴巴真係好煩
成日射一兩粒精出黎
Kick一kick就俾人射多2鎗

堅德拉

死淨把口形態

試過渣古amazing飛機射死巴力

見到佢飛出黎就bd幾次 之後多數都到會避到 試多2次就feel到

諗起兩年前有條S覺閃光嘅片

Amazing飛機其實應該好勁

巴力比D人吹到驚哂.. 我其實唔係好明, 本身無乜用, 打RANK 試玩到9連, 之前一開場畫面就俾人抆線...
我都只係新手一名

現時為止，未見過真係勁嘅巴力（因為我太低rank）

如果駕駛者本身操作水平一般，佢用嘅巴力根本唔需要特別驚，提防main，捉佢出sub嗰下就ok，佢鳩出sub嘅話其實可以格返佢轉頭

垃圾bamdie終於肯改廢街機版個L覺

試過30連勝
你試下被巴力打完一套
巴力落完地，你拍拿一槍都冇開
佢儲番個霸體 再玩你一套
你咪明

Amazing飛機點向上飛?
以庶好似MA咁可以C升天
原來唔可以

好似改弱晒啲最上位機

ゼイドラ

龜霸變產廢

唔知佢會唔會改PS4版D機

MBON本身已經係最終形跡可態(雖然PS4有暗改)
唔會再改啦
雖然3部DLC有2個係上位

本身都改咗唔少

雖然多數係傷害改動

好多新手唔識走（係冇一個要走/要等機會嘅concept，佢覺得任何時候都係我打9你嘅時候）
唔識拉距離
對面巴力㩒個制就埋左身送上天
緊係驚左你啦

上去花生台
見親d人唔係問點樣斬人就係問要點打
其實佢睇下d replay
睇嗰d可以撚佢全場唔扣血嘅人點打
咪學到野囉

9飛9射9斬空氣
一起飛就要overheat先肯落地
跟手俾人打到豬頭咁
真係睇見到鄧佢partner慘

想知比巴力main槍射中係咪唔洗掙札, 走唔到

都9成
睇下拉唔拉到盾啦
頂多一下就一下

佢支main咁短都俾佢射中都係咁先

主要係我唔覺要驚到未打就抆線, 不過我不嬲唔抆線.

開場斷好少係抆嘅
可能有人爛線開唔到啫

其實打RANK 我好少見巴力
見過嘅大部份都9衝 未入到格都無咗一半血

新手上路玩D+ 求指點

係入咗場, 見到對面咩機, 之後就斷..
我自己都見黃線以下唔開

屌奶星去到門口 打過去先話無開

呢個真, 明知人地用巴力, 做乜同佢格, 自己用 EPYON就話姐

一日有一次機會抆線

最遠距離岩岩好擋到, 太近就

固定就一team兩次

如果佢有AC，中左粒A你接近只可以求partner救

特格，得1發用完要等

為何.... 其實輸2-3舖先 = 贏一舖, 抆線又要等..
我之前有場另外3隻都係金SF , 我都照開..

下次whatsapp左先
試過有日落去佢只開5-7pm

真金白銀買 想抆就抆

有時贏一場+17 輸一場-14
唔知係咪因為留喺同星太耐

f91係咪都係高手機

其實咁樣係咪跌咗佢再排過升得仲快

高手唔會玩F91

廢機

OK. 你贏.
其實會點. 自己唔當輸??
對面無得贏?

應該係自己輸，人地當冇打過

點解

我覺得自己幾多分, 對手咩RANK 有影響.
連贏都可能有影響

巴力去到咁近而你又唔係隊友附近.. 除非你用EPYON

用一日一次機會就唔計輸了

我試過，計輸喎

PS 嗰次係用咗街機掣setting，但我轉咗手掣玩，街機掣又唔喺到，冇理由企喺到，所以直接抆線，之後當輸

D招好易明，但性能唔夠

個抆線將呃我地

我估 戰績當輸，但唔扣分掛

血少都算最大移動太快完,FB時多以家三份一時間

不如轉用S覺啦,我覺得成功率高D反正你少用格

打法上無咩問題係隊友幾弱下
重有對再生果場唔夠人打唔好格硬同人1on1
我會去夾機快D兩落佢對友算

D+用S受益唔大…本身就有連射D野回彈又快

本身2連+手動回彈
點解要S

依部野無爆發力，e覺後衛 amc直到世界末日

下次試下先我貪佢回飛彈同隊友夠快先用S覺,原來一直用錯

新meta估計w0 mina同forbidden係最大贏家

搵左5，6個post
睇到100留言都搵唔到
請求懶人包

唔識上傳

Google drive ok?
識唔識用？

Thx巴打
隻exia真係玩得好勁 連睇個個都唔知佢下一步動作會點
轉lock繼續格呢招好勁
就決定練呢隻

多謝巴打
人間有愛
dl黎睇睇先

Exvs2新機

hi nu 大權天 lighting

好多新手玩巴力啲動作好單調 唔係左飛右飛個招就係霸體架 基本上企遠啲慢慢打就可以射死佢

呢三部抵啦

hinu由一開波威到而家
係時候休息下

想問下呢款好唔好用？

點打企鵝？ 啲導彈好狗

d新手最鐘意ab唔得再接個ac
我比你真係咁打中我
你都無boost啦
落地就可以等食水喉

而家唔識用無水喉機

睇完個名諗都唔使諗，肯定係垃圾嚟
利申未用過

埋身打大大部反應慢

頭先add我打Rark巴打唔好意思
你add時打緊GBO2
我一打完開game你就息game

恰尻佢爆甲
未爆之前同三高一樣 可以屈特格走人

打rank開始卡牌位⋯上唔到少將係咪勝率要67成先上到

低過5成都上到

5win 2上到啦，金牌

唔好，無sony認證，玩個時要駁手制先用到

同隊友夾 2打1打爛佢件衫先
之後夾佢架細機先落再打大機
WIN

NT都要死 不過抵啦 C裝個特格咁狗

我平時唔玩呢啲game，係陪friends玩先買。
自己無乜點打過pvp，係同friends先打pvp

入房練機都要俾人多虧你

垃圾bamdie肯出update篤爆啲假藍線未
打rank十場有九場開波唔夠30秒：藍>綠>黃

由fullboost屌到而家
根本show wifi/lan線先有用
大把wifi假藍

話說我fd教極都唔拉, 但又識格 永遠一去無回頭 個隻 識得間中開2槍

我屌到佢飛天+迫佢用GOD 巴力先贏到下
(但條撚屌 又唔識用艾比安 master)
2500用X1都免強ok

仲有咩機岩咁既玩家玩
3000 先落 /考慮緊 2000爆彈

p.s.絕交唔到

雙刀火雞

唔同佢玩會唔會實際啲?

F覺Alex

不過都要拉少少 當我冇講過

未話絕交唔到, 已經唔同佢排rank
但打普通街場 條友用上面3隻以外 / 我練機一定輸咁濟

我有個fd都係咁 同佢排好辛苦

雙3000企鵝永遠兩落係想點 連3鋪

感覺上都係咁，因為平時唔上下走係幾容易食招

reborn嘅就一下BD+一下跳就得

即係一下慣性跳就ok

30名人就要重複多一下

你打左幾多場，我5成都上唔到既

想問下有冇清用手掣打？唔改掣完全叉唔到 通常改邊幾粒掣？

好難唔改
L1=格 R1=射

我改L1去touch pad
格去L1

上到去啲隊友越黎越正常 你唔好太衝 基本上都有得贏

我加多粒射去L1

Same

我見過姐 有時part到啲好廢嘅
出去睇佢戰績4x%少將
仲有見過40％佐級 都比佢升到rank

L1本身係咩黎

好好奇你地轉lock擺邊

手掣撚
一直都有呢個問題
不過驚改掣會好唔慣

me L1 特格 L2 特射
r1 sub, r2 格

pad爆seed

點會唔慣 改完順手左又方便左
玩動作驚同fps 最重要係岩自己手形

用手指公既骨禁x同o
指頭禁正方

由以前到依家都係跟緊default
依家叉a叉b都係用sub嚟代替

L2格_______R2 sub main
L1轉lock____R1 main

有冇新手互練場
街場成日俾高手屠

試吓先 轉L1R1會順手好多

飛係咪都係x
即係L1變格，R1變main
咁sub 同埋特射特格呢

屌你老母 四個藍線 入場窒到好似玩GVG開埋G crossover咁撚樣
一係wifi狗 一係支那豬
插LAN線啊屌你老母

Default手掣撚表示問題不大

不過唔轉掣（L1做轉lock）做唔到同時叉a叉b飛轉lock

好簡單
一齊衝

一開始就衝，盡情遊玩吧！

有時打打吓斷線之後唔敢打
宜家已經斷到淨係打房算
想問吓斷咗之後幾耐可以打番
試過連斷2次跌1個rank之後果日唔敢再打
利申HKBNJJ累街坊

我其實main槍機 (FB已經有玩)
忍左條撚樣一個禮拜 就走去渣exia幫佢麻人
而家變左main exia

一入場lag兩lag就唔想打，99%會跌落綠線
垃圾bamdie又放置唔理假藍線班友

我係完全唔改,用D機唔洗長按

信我無得救嫁啦
我都係同d fd開4人房
大家鳩衝開開心心
同我打rank 不了

自己開場設尉級以下限制咪冇老手屠夫

真正嘅屠父緊係做民間人

我知佢無救 但條撚樣話 用到個3部悶
但我自己main槍機 唔知有咩機岩佢玩
前幾個post話紅迷?

叫佢用age1速攻一味特格
2000 cost先落冇咁傷
打中對家難救

房主第二把劍有權踢屠夫

高手在民間

用艾比安你未仲撚大獲
叫佢用閃光你夾隻3000拉全場啦

頭先有巴打覆你 1500 exam嗰部
你畀佢死3次, 打到幾多得幾多

痴線閃光係無法生存到60秒機體叫樓主入埸等輸

我有個frd又係唔識拉打,
次次打打下就會入人格, 好似個joystick無後掣咁
問佢點解1打2都要格人, 佢就話咁近唔通唔用格咩.
如果我比人入格, 佢就會狗衝過黎用格救機, 然後攬炒
真係唔知呢D習慣點樣養成.

不過最近輸得多, 開始有改善

好嫁啦
我個fd叫佢用槍機
都係近距離射擊
佢話咁遠點中人

屌，我有個fd又係咁
話鬥唔贏槍咪格鳩佢

我fd係玩魂斗羅咁閃槍 埋去格人
槍只係格到對面訓係地補個5dam用 / 對面剩1格先會'考慮'開槍射

對面reborn中手 佢會擺低手掣半放棄
試過好幾次係贏到 就係佢擺低手掣搞到輸

所以我一定唔同條友雙排rank

點解感覺用元祖會用壞手咁嘅

衝上去換血 最少拔到一次劍

屌懷疑你個frd係我個frd打打下走左佢發晦氣

心諗做乜撚

開槍唔會拗柴？

你地有冇新手frd係咁
成日叫佢搵一部慣用機係咁練
係都唔制
次次一輸又話部機廢要換
轉到依嫁一部main機都無

係囉

其實佢地玩唔長，咪由佢地囉

好勝心強，我有個fd就係咁，永遠淨係用大機
鳩格俾人射到開花就問隊友去左邊，鳩格極都入唔到就話對面拉打，同佢完全打唔到街場

+1
我都係新手
搞到同個fd玩就成日輸
自己打隨機易贏好多

我都係咁一輸換機
到以家得兩部3星機

我有個fd買隻驚返黎咁耐死都只用P西
仲要成鳩人衝去格人

叫佢換機死都唔肯

我有fd會主玩幾部
但玩極都咁渣 教又唔聽
叫試下紅渣呢d易用機又唔肯
永遠都尻格 但又格唔入 combo都連唔好
我都有小小放棄

我都無main機
有無推薦

我都得2部3星機
1部打rk既 1部解極限任既

你186部機都咁勁咪冇main機囉

原來個個都有D腦充血 frd
其實我個frd係無乜自信, 所以次次都話要打後衛做support,
但次次打打下都會前過我, 已經係去到露娜渣拎把斧頭同人鬥虹step既程度
同埋好鐘意用格黎救機又係好奇怪既習慣黎, 一槍車埋黎咪算囉

不過最近真係進步左, 我懷疑係murphy既功勞
即係學識最基本既衝前->射一set combo->boost返後去綠lock, 不斷loop呢個動作我已經舒服好多.
然後又問我知唔知咩係旋回, 果日就見到murphy出片拎部女妖練旋回

有時frd講真係唔撚聽, 街外人講就信, dls

戒左留成條e覺

咁咪好 我個fd話睇完片之後都係一樣

真係勁個d唔會係連登

點解你地d fd係爆彈
爆彈起碼博到血有機會贏
我個fd係玩綠lock後衛
企得仲後過lock on 淨係拉綠lock照射
我場場前面1打2佢仲可以食流彈先落

咁樣開心d
咁樣有得救嘅機會大d

我叫玩得好有6部閃光、名人高達、倒X、命運、Ex-S、00Q
倒X應該玩得最好琴日同港佐將房打55波
但一星機不常用

又串me

廢柴表示對唔住我喺連登

有時我都想玩3000機架

叫佢用玩reborn s機都廢既即係個人廢

永遠都屌隊友真係打到灰機
不過多年朋友都慣 但係一定唔同佢打rank

真

習慣就好

我講左真話死得

呢度邊有人會認自己勁

岩岩發覺紅龍型好似都唔差
呢隻有咩評價？

個人意見：爆彈系

我地都廢

想問勁人係咪通常去FB圍爐

勁 勁 勁

其實應該唔多出聲掛

剩係我廢姐

花生台有個玩重炮好勁
有人問重炮野都唔出聲

其實理論上

職人機係咪最終都唔夠屈機廚機打？

啲比賽王者好似都係用性能高嘅機

想問下狠王條片8:36點叉a落地點出
佢有冇step完先特格放叉a定就咁特格放叉a
自己特格放親叉A都沖到好前 出唔到佢細步

廚機容錯高d
比賽都係reborns03內戰

隻game無廚機 reborn唔練都只會係靶 唔係識撳掣就勁 你睇雨宮用法同出面大路用法就知個分別係邊

係

唔知你講邊個啦 但以我所知既前港一重炮依家都好似無再打高達

9成都係係勁字

唔駛期望嗰到會有乜技術交流

其實方向都冇錯嘅
叫佢學吓點喺紅lock極限距離射同避好少少已經好好多
鳩衝先難搞
我就冇frd會鳩衝嘅
因為冇frd玩

話明花生台

兩個勁人 實力差唔多情況下 一個渣reborn 一個渣wzc 都明顯睇到reborn果邊6:4波 甚至更多

你見wzc 呢類難用既機 mbon最勁都係得8強

隨機都畀人多虧你了

呢隻其實唔可以用硬衝
着甲好慢追唔到人又畀人兩槍爆甲
要除甲追人+埋身上甲

不過呢隻其實平時都係防守向煩人，一爆seed就狂打咁玩
好多時都係全場最早爆seed

畀部lock on佢玩啦

點可以練好同人鬥虹step step親都輸

係 特格r2
特射我無set 可以直接襟三角加R1

黑西真是一部狗機

佢呢下冇step 就咁橫特格叉a
叉a放得快手就會細細步
唔洗等特格就黎完先放

換晒三禾掣加桿

透明藍好靚

之前上黎問有位巴打話透明靚所以買晒透明，效果都唔錯。

有冇技巧點出
成日禁太快變左un一un就放叉a
成功出到最短都係一個慣性跳距離

咪bc 放叉a

想問下00fs 前特格完係咪一定要後step 先連到後格/前格？

我睇雨官兄弟連得好輕鬆，自己就次次前特格完打空氣睇住人地部機係我頭頂轉轉轉

重有想問下BD 格係大概咩時機入？我有時想衝埋人身入BD 唔知點解變左係人頭頂綠lock 察過…係咪太近入BD 格？

完全唔識打走地機
岩岩玩場比人隻橙狗當狗咁撚

感謝各位指點 一比人近身就打亂左節奏

好多時唔記得爆

好少用bd格

試下橫step 撳多啲就會慣

屌你老咪早一兩個鐘掛八號唔得既 掛既話我就可以唔返

唔知會掛到幾時呢

驚咩丫 6點咪又係落波

練多啲同埋睇高度
離地面太近出特格叉a冇意思

啱啱見到傳說中既you can love me打房
點知未打到佢就房主散場
仲諗住見識下大元帥有幾咁勁添

高達24小時

抽到2020對人30加any
好似輸緊咁

前特格完我通常後step駁後格
安定

橫/前step會出錯格或者連唔到

日札嗰隻好好玩不過好難玩

如果人地抽到 3000 1500

叉到手指斷

另外想請問
總共可以入幾多首歌？

lm

請問用手制玩艾比安d制點set?人地出a8b密又準.我禁得快變左8ab

唔好玩手會痛

有巴打45首道盡左 我道66首都無問題 唔知咩原因

應該同檔案大細有關斷估

想問係咪冇得較打緊個陣random抽唔同歌黎播?

幾撚勁air都有輸出

點解啲勁人可以叉b住勁大力㩒c（大制）
完全做唔到

將ab 掉轉掛
但當年都想像唔到d 人點玩next 艾比安

拇指做格

用巴力認真打左20場隨機RANK勝率得一半係咪證明我唔岩玩呢隻GAME
有鋪唔知點解ran左對面兩個銅牌我地兩個rookie比對面炒per

乜鳩連線錯誤又停我10分鐘

又斷

正常啦打得多D人有抗體
點會怕兵仔用巴力

如果對面識違抗既話我一上去就死
勁賤係d我主射射唔中既位又係咁開槍我真係完全做唔到野

有 入完之後揀bgm嗰個list撳r1/l1有個係系列表 有項叫擁有bgm 嗰個就係random自己入既歌

都係習慣問題 有玩開seed d用buster就絕對無問題

一係掃制 一係夾硬練

拉唔過呢隊 EX-S+ 漢布
認真咁拉冇咩計入到

有試過贏過但果鋪佢地企得埋+失誤比較多
叫做有得夾下

老實講，你敵人個team , 一樣唔識玩
佢射擊戰贏你

真係做唔到
睇啲架仔打到啪啪聲

thankyou
但係咪都要逐部機set

EX-S專打遠距弱點打埋身戰，你追追下走人緊係做靶

我自己習慣用中指叉B，叉緊果陣無名指CC
食指就A，用多D紅勇就自然識得叉

我都係咁用
但叉緊果時無名指跛跛地

好鐘意古萊哈姆隻brave,但睇人d片完全係行行企企無咩特別嘅一部機,招飛行又唔係有咩特別

之前10萬yen個比賽最尾邊隊贏左？

gggp咪金魚+龜霸個隊嬴左

係 因為我有時會all random
但如果你唔會既咪用嗰幾部先set 其實都唔係好耐

有無d巴力玩得好既片可以睇下 想學下立回

啲人做乜咁心急，四百機血咪拉後猜下先
係要衝去死

みねね有岀巴力教學

你冇睇過部機嘅真正用法
你上youtube搵多幾條片先

我話唔岩你玩 你都唔會唔玩嫁la

我睇呢條,感覺係隻1500機carry
隻brave換過第二隻2500好似仲好

V2好似好勁咁
當炮機用得唔得

依部唔係炮機黎架咩

後step 係安定呀，但係有時後step 完太慢入後格又係追唔到

真係要練多D ，前特格係主力起手技，人地斬2下就246快靚正，我就打空氣扣得百幾，有時重要食返2槍，勁無癮

9號波了早啲掛咪可以留係屋企打機

聽朝都掛架啦

其實唔易用 人地見你無ab裝就會夾你 你要自保到但又唔可以賣細機

咁即係返唔撚到屋企

ab好撚勁
其他時候好似a好過b裝？

聽日開唔開房

對面兩個都似係練機所以都多失誤
試吓改吓綠lock開槍嘅習慣
同埋唔好咁熱心衝埋隻EX-S到,打唔入佢之餘仲要係咁食日札啲炮

點解rank無分level去打？
Match 到一啲高手係完全唔洗打
打到好無癮

唔好同我講新手一定要經歷呢個過程
我係好盡力打每一場，但唔代表我要經歷呢種過程

Wifi黃線又入唔到房，fifa又玩到但gundum就玩唔到，我真係唔撚明

唔知點解佢唔行sbmm

我覺得係 始終a裝既main唔係足止 叉a又一槍down

你用wifi就唔好入街場累人累物

睇下收工攰唔攰 今朝收工返到屋企仲要整冷氣 起身開左隻芒亨打左隻爆鱗就無攤返上床hea到夠鐘返工

你估我想咩？ 個router 同PS4 唔係擺同一位；

諗著轉router，勁啲既router 係可以綠線

你唔想打高rank既話去到連線狀態見到有人高rank就拒絕咪得

有心嘅話你間屋幾大都一定可以駁到Lan線
wifi整到綠線都冇用 ps4連wifi本身就一定唔會完美
穩定性點都差過LAN線 好易受干擾同埋斷線
仲會有delay

就算你買到最貴嘅MESH WIFI都只係勉強叫符合呢隻game要求

lag機大家都冇癮啦 高達極限power point咁

請問如果我係建立房間嘅人
如果我選擇立即解散，等待中/準備中嘅人會即刻離開房間啦，
請問開始打緊嘅人可以繼續打埋個場定係會即刻彈返出去？

Cls 原來你返夜 用生命打機嘅男人

即彈

有幾生命打機 我好少唔瞓覺 少極都4個鐘

reborn新手唔識彈一定唔會勁

新手神機我推薦age1
個特格夠弱智

彈係咪指後特格個下？
咁岩睇緊片 唔係好明

任何bc派生

ab mode頂級性能
ab炮世界第一

佢個fd賴部機廢丫嘛 咪俾部最勁既佢用囉

同埋出面個個都話reborn夠廚夠無腦
但要保到自己之餘又唔會賣partner其實真係唔容易

遲左起身以為啲人走晒點知全部人都走唔到

打輸左
彈句多虧你真係好撚on9

我有冇錯覺？狼王後格綠lock好似會飛得高啲？

要寫過 不了

唔同用法
b既叉a唔錯，幾追得，lock又長，仲有得用下格自爆避招防身，中遠距離用
a既br都勁，但下格拉盾仲勁，開盾後assist會追盾唔追你，所以無論防身守屍定就咁開盾都得，中近距離比較好
冇裝就飛得快，旋回好，拗柴槍可以駁副射落地，oh個陣想無限滯空唔落地既話依個裝都唔錯

btw 可以上youtube睇下あれるや V2既片學野，V2全一

見到仲有弱智搵理由唔插lan線
我村屋撚為左打機
Sim router又試過
唔穩定最後再排期先有100mb固網
買埋mesh wifi確保一定插到lan
wifi狗部機放遠少少就係到吠
係咪間屋大到買條30M lan線都插唔到呀

又要怕俾人屠，lan線又唔肯插
勸佢快d棄game唔好害人

lan線有100 米買

街場啲3000機點解成日唔肯先落。。。

佢地無意識我成日推佢岀去死先

因為細機死先 咁個責任唔係自己身上
嬴左照打多謝 輸左就多虧了你

我都係留命到最後,寧願低cost落兩次

排名對過佢幾次啦，用reborn唔覺勁，試過食左一套格就斷我線

可能我玩慣拳王十幾廿年，食指，中指，無名指，母指各負責一個製，慣晒

伸利：完全唔勁，打得好廢

睇佢用邊部3000啦，三高，reborn , 名人呢d 可以全程打後衛冇咩所謂，大把2500/2000 前衛機

用成條尾指壓落去 參考番#1架仔條片

佢命運
我2000巴巴
佢打到得返幾十血
係要縮到最後 等我死先 唔知為乜

命運的話見自己拍檔細機就死就真係應該自殺先，唔係攬住一齊輸

細機得返300血走到綠lock由佢死咪得合理體調 佢想放你上網都唔得 除非人地兩個屎忽痕走黎圍你佢又偷唔到人地姐 咁既話佢都有問題 可以立於不敗之地

你地咁唔好彩既 佢中將嗰陣打左佢幾鋪都無斷過我線

拳王玩極都好撚廢 加上自己又鐘意啲廢角 好慘

又未必 如果仲有三百幾血我有時會放細機爆彈 我係後面捉下水喉 反正命運要走真係無咩機追到佢

我由96玩起，好似真係打左廿年

淨係玩02 鐘意草薙京 輸在起跑線

好似好多玩高達嘅人本身都有玩開其他街機game
我就淨係玩高達

D大機好心紅血就自衝埋去格死左佢算啦
對面實追我細機打
有時明明形勢係好
咁樣overcost
就比人逆轉
再加多個多虧你了

邊條
果三條都好似搵唔到

我係PS2 年代先接觸高達VS , 之前都係去機鋪打拳王

慣性跳第一條

試試先

人地要唔打隻大機可以一鎗都唔射佢
不如你諗下可以點走走到人地唔想打你好過

要唔理大機又唔俾佢打中其實唔係咁易

佢咪有話衝去格囉，唔中咪格細機囉
一定迫到佢自衛

根本你細機第一隻半血就要狂通訊叫後退+走+紅lock邊偷鎗
如果佢都唔q上去頂咁完場咪多虧佢囉

有時大機後落走佬好d
中機後落一圍就死硬

大機後落，再出擊分分鐘俾人兩槍秒。有默契的話，對面兩部會死追部3000後落機，俾人爆seed 壓都好難唔死。

一槍都唔打殘血大機淨係圍多血細機咁益佢呀
幫自己放血?

玩左無耐 以前玩SEED好鐘意閃電 想問呢部勁唔勁？

真透明

姐係咩 無人會用？

Fb果陣就勁
而家大把機勁過佢

個人覺得普通機一部格又普通槍又雞肋
不過有愛就去啦

Thanks
另外想問佢開咗隱形 對方係會變咗綠lock?
想了解吓個機制

本身部機都正常，但人地唔理你嘅話，你同透明冇分別（打唔到人）

Yes

ging

ゲン

有邊啲機啱新手玩，想入坑

元祖

d a ac 快到玩壞手又唔識拗柴
都唔知話呀寶勁得濟定咩好

如果佢隱形中對住佢開特殊移動技會照衝埋去定平時綠lock走佬咁？

Exis同創建突擊易唔易上手？想練低cost機先
高cost 機唔夠幾秒會比人秒

嘩真係唔知, 要試

估計會衝埋去的, 嚴格嚟講唔係當綠lock, 只係甩人誘導

標西都可
Exia唔好玩住，唔係新手機黎

點會玩壞手，就係要你識直接cancel
NT槍其實都算拗柴啦

其他用落好似無cancel得咁順

如果我用大機，隊友一開波半血左又冇乜表示退後
我多數由佢死算十個有七個係唔識玩打前搞到半血，淨低三個係識玩但唔小心比人夾到半血

用露娜衝撀或露Z高同正版近乎一樣係少血D扣人血少D

標西個叉b真係好過分
每次見佢無左架飛機都驚一驚

呢隻game啲閹割版機通常都係廢機

廢在必殺技同部份武換左廢招渣,8成機體能力不變

機動力同傷害都變成2000水平啦
格鬥game不嬲每樣差少少加埋就差好遠嫁啦

我用2000隻impluse 唔差架

更正，係2000隻impulse 本身唔差架

nerf特式key技 , 直接變廢機
如卡魯多wing zero無左叉a

橙命nerf 爆殘影

今集大把大陸仔又Xiang又Ziang又Wang

依隻2000同2500原型得必殺唔同,點會差

槍mode個特格耗boost直接40%
2500 20%

得罪講句
除咗ran中冇人會特登揀呢啲機用

差好撚遠， implus只玩槍mode特格

劍mode炮mode連技用

咁又真，用同技術的話，大把機更好

得20死神同20重炮可以一用
反而升COST果2部仲好D

唔知20重炮有咩用
地死就話有後格特格做賣點

20死神聽講都麻麻
我未玩過唔知

天才轉劍
係咪得走後一條路

2部都係廢機 完

標西我覺得好難玩，有選擇困難症

標西新手槍機機黎

無人叫你用特格同巴力鬥撞

成日睇漏眼比露娜渣開飛鳥真一野吉埋黎

大機唔落都係一個辦法 同埋要睇埋細機條氣點運用

綠lock走佬

覺得自己好廢 成日打rank雷人

我地睇rank表 佢係排尾二 叫做好過雙波少少

咩級點雷法

2000重炮都係廢機 好多cancel route都無 又無左隻沙漠防身 不過本身紅lock都叫正常 所以都係中間偏下
而死神根本追唔到人 真係唔用好過用

rank C

叫做唔係底層
其他果D咩25W0、20IMP真係C機

好似炸彈搞得掂？有爆風嘅

反格/step去側面

其實g self前格係咪差唔多效果?
感覺上天才嗰個勁好多咁

g self nerf過
發生冇咁快同埋好耗boost

依d 呃位機。nerf左原版最勁個招，all rubbish

同埋天才可以派生追多次
係MBON真係強大既存在
日本都話佢MBON出手機會比VS2多好多

講起上嚟點解佢成日自稱天才
冇睇過g之復國

thx 兩位巴打
打親天才, 通常都盡量無視佢算...

搵唔番懶人包歌單
有冇師兄share多次

部野mbon接近廚機咁濟
煩到嘔

我個電視顯示唔曬，差小小咁，記得有師兄講過點整，但搵唔返有無師兄記得

咁係地球軍來講係top果幾個,年紀又細

橫副射同特格都唔係2000Cost武裝

因為佢真係天才

打機戰X先知佢本身真係有才華，唔似有D人咁成日話自己考第一又無料

搵日得閒睇返兩集劇場版先
聽講呢套節奏好怪設定又多所以一路都冇掂

係面具男同主角面前好似無威能加美由咁

佢條横sub, 狗到

根本就廚機 傷害又高又多落地技
2招cs都有用 唔驚冇彈 特格直頭on9
等睇過多排佢變s rank

尋日打RANK有條友拎部天才出黎不停開擋槍格
仲要用條鞭電我十鳩幾秒
等我起身仲要跳我舞

我覺得遲d實會nerf佢
D性能太弱智 大部分2500機都唔夠佢勁

大制joystick成日鋤後格鋤唔準唔變鋤橫格

請問建立房間嘅時候有個連線關係圖係咩黎？
好似揀完都無分別嘅？

same

唔好咁大期望 當年fb逆轉入機上左s rank都冇nerf過
大女妖同fa獨角

有無巴打知呢三部點拎
力奇。帶亞
積根
F91(夏力信）

thx

入戰鬥之前果一刻 畫面下面會多一個連線關係圖
會睇到四個玩家互相連線既狀態顏色

show比你睇邊個係wifi狗

唔該晒巴打！

大女妖有Nerf過一次
不過係因為MB Nerf完，佢先跟返果D野修

thanks 求幫忙

以前用hori都係咁
換左3禾桿+八角底板冇事

btw係nerf都係reborn先

唔該晒！

Nerf reborns，名人後ab，天才，gp03，黑age2，黑西

積根3-B EX BONUS BONUS
力奇3-B EX

新手想問天材o係邊架？

3B ex bonus bonus 係點刷出黎？thx

モンテーロ(蒙迪羅)

頭3關打夠分咪出BONUS

ok thx

其他認同
黑西有必要？

每集都有啲閪機 nerf唔晒

Thanks，好似成日俾佢前格屈
同埋G self自我背包係咪廢機？
感覺我用呢架仲衰過2000機，諗緊仲練唔練落去好

轉轉轉係特格
G self如果25果部其實中上，唔錯不過D野Reload慢

Thx咁再練多排睇睇

剛拎到積根 但3b ex 唔見力奇既？thx

請問例如呢個，就係左上同右下角係用wifi？

另外，請問呢個紅色標誌係話有人好差？定係話我嘅連線好差？ 我已經用lan線點解都會紅色？

其實黑西唔洗嘅，由佢做空氣都打得到

不過私怨佢條叉b水喉，我成日中

佢招格Cs 封位， 天下第一

我懷疑佢條叉B移植過嚟嗰陣靜靜雞buff咗
街機版感覺上冇咁追

我用緊pro n 想問下pro n係幾多角底板?

你air黑西，佢飛入黎射你2下ab 180 再拉水炮

唔追， 綠lock地面set位，hi中擺底一舊

唔明
我㩒左入機體揀歌
㩒r1就係轉去自己歌單
例如我入左59首歌
咁邊度有制㩒random歌？
謝巴打

係咪因為random 要刷

依個好麻煩要用唔同色機玩先出

用唔同色機即係點樣？ 萬分感謝

曬氣， 點會再nerf

呢d 真係廚得好過份咩，我又真係唔覺

reborn打格機，全優勢
巴力舞到飛天都無用，gaga is monster

你呢句，我套入大部份機都得啦

咁講gp03 仲惡啦，黑西一般玩家用唔會勁

你似唔夠人打，係度叫春，多過部野真係廚

單排細機部大機唔識玩真係好難carry

佢只要唔係一味衝去自殺，都仲可以救嘅。我都已經慣左

佢2粒ab好快

關撚事咩，人地大機集曬你同隊友lock, 比人細機入到

又向到屌人武裝咩快，咩廚

你air 得對面細機， 就應該預左會比位人地細機入

根本唔係機既問題

終於打到中佐
靠隊友carry
覺得好難打

一雞死一雞鳴

你up乜
我話黑西除左水炮set位4秒摸獎外，仲有2粒快速ab彈 打180捉落地救機
對面好難唔理部黑西，雙lock黑西隊友

你試下再撳多下r1

正方形

面具佬戴左面具之後轉左第二人格
同主角之前既好友關係都無埋

vs2咪nerf哂你講個D
除左天才

唔係阿斯蘭咩 路人真係水喉

招大？

有咩爽得過三高達開s覺無腦爆射

大招

2千巴巴

企鵝

我見PV中左會核爆既？
點出？

shoot多下main好似係

係
然後真會問露娜點解要射佢

到底要點打2500隻提子
成日俾佢另一隻野陰到

我main機（但唔勁）

基本上就係每次落地前要fake下佢，同埋跳多啲防rolling

對住識玩嘅人，佢可以話係垃圾

我見療天堆人，開完mode飛去牆鳩ab ab ab

v2ab s覺

咁係唔會打到人
隊友carry mode

你唔洗理佢 佢活喺另一個世界
佢講野你唔會聽得明

打佢真係提心吊膽

開mode俾人硬入點護身

唔夠lockon提心吊膽

其實對黑西控好走位打4角就ok啦
黑西進攻性好一般

有咩爽得過上場單排
隊友多虧了你完之後
你去左對面隊打柒返佢

得啦，你最撚勁

又話air 部黑西，搞到食兩下ab

家陣又話好難唔理

自己問題，講到部機問題

雙唔雙lock 係睇對面大機點玩

好似覺醒， 弱點針對細機之類，,自己大機忍唔住死都要救，呢d 情況你自己食人兩下ab 怪得邊個

哦

名人後AB變做reborn咁就得

03一係彈幕少啲（但咁部機就冇咗特色，所以應該唔會）一係就唔好有得左右跳

天才唔駛nerf啦，拉下就冇咩用

黑age2好似vs2咁nerf叉A個誘導?但又好似會死得好慘，一係就改短紅lock?再唔係叉A加兩秒？

黑西就算啦，係煩啫，唔係惡

企鵝無腦射

只係你打啲人廢

好難用，其實有咩技巧？ab又追唔到人又捉唔到人，水喉又唔中，轉轉炮就打中自己友

但見人玩得好開心

新手想知邊部係企鵝

又咁講，如果對面係勁，咁即係佢用得勁，都冇咩好嘈啦。覺得部機勁其實可以一齊用，咁人有乜，你有乜就好公平。

3高隔離嗰部3千機

真
最好好似pdf咁場場都一式一樣

咁隻game 3000cost剩係出一部reborns得啦
其他del晒佢都冇所謂
反正個個用其他打唔贏佢都應該要練reborns

S覺最大贏家

其實玩高達同其他格鬥game 一樣，個角色幾強都要配合技術。你能夠用技術克服對面d 所謂強角就有成功感。每隻格鬥game 都有d 角色公認係強d , 咁對戰對著呢d 角色就要怪對面，發嬲？

入親寫HK個d場 唔係掛住準備中就係有位唔入

之前有啲巴打介紹咗隻app用嚟調整mp3聲量
想問下叫咩名? thanks

用audacity好似做到

好撚心 唔撚係勁果d柒頭 特別係d新仔

就咪撚用3000cost 機玩rank la

兩野就俾人爆一條命 真係咪撚獻世啦唔該

巴力開F覺9條街沖上去仲要撞中都好爽

有無人覺得大掣難過手掣step
成日chok到小兒麻痺咁

特射副射直入特格...... 對面又咁配合......

新手就睇開啲啦
無技術就係拎性能去補足嫁啦
不過啲新手儲滿burst 到死都唔用真係嬲嬲地

每po必問：何為新手

我半F覺打完一套比人射左落地見血唔多諗住上去送死點知..
可能F覺果陣特射沖得太快佢反應唔切

對面唔係特別勁 你用3000 cost 沖埋去兩野俾人打爆 咁唔係新手 唔通老手咩

呢啲的確好明顯係戇鳩唔想用腦放開黎玩

我覺得新手學立回同體力調整之前最好練好點用條氣同點cancel部機既武裝先

連最基本都未練得熟其他野就算有意識都冇意義

強啲都仲可以接受
reborn真係離譜咗少少，已經唔係強少少咁簡單，係抵nerf
你諗下日本仔都要特登開個S rank畀佢獨霸就明

2500都叫有幾隻爭下，03,dh,黑西,甚至其他所謂次一等嘅機都各有優勢，只係呢幾部各方面都叫有水準

不過比賽其實應該有得ban,pick先好啲，至少唔駛reborn對reborn咁悶

知道同做唔做到係兩件事

reborn 呢部我都同意，係黑西我又覺得同reborn 差好遠，冇強壓手段

梳

聽日放假

有樣野某d玩家好似唔明 唔係下修左reborn個環境就一定冇s機
有時d機上到咁高係因為冇機剋到佢
講返mbon歷史 當初7劍夜鶯fazz勁嗰陣reborn係邊度？
A尾甚至B頭咋 reborn冇上修過咩？冇
最初頭dx仲要得b中 d勁機nerf左佢冇上修過就升左做A頭
03黑西勁都係因為g self 細zz比人nerf左 03仲要已經比人nerf過一次
唔好以為nerf左最頂d機個環境就冇s機
你試下冇reborn dh 03呢d頂住 名人/dx/妖天一定會成為下一部s機

其實個系統明明可以分到紅線
點解唔下面個格係紅就直接彈走算數
要on99係到玩ppt高達

究竟當初7劍有幾恐怖
恐怖過而家嘅reborn?

其實家用版有得ban咩得，每人可以ban2隻好未

普普通通，反而變飛機時會成日向上升step

reborns好似係其他機全盛時期個陣無人理先保住條命仔
跟住上面啲機改廢之後俾人發現，跟住就一街都係

依家7劍飛高小小個跳格都接唔到地 加上得返620容錯率極低

dllm就係呢d仆街教人假藍線
仲要冇測試到底順唔順

話說隻game 個網絡設定，乜鬼自動/手動判斷係乜來？
我set 左自動都要人手X 紅/黃線

點會set自動架

咁ダントツでAzaka同臥煙都唔駛打機

又順便賣廣告 曬錢買router不如換個寬頻仲實際

手動成日手快又無得取消
但銀牌都仲可以有黃線

銀牌紅線我都見過

btw, 唔鬼識set 呢d 網絡設定，router 直插LAN 線入PS4 就算

2000力天應該點用

咁如果住得遠（唔喺亞洲）都會出到黃線嘅
連美國有時會紅線添
但WIFI狗唔值得原諒
mesh wifi勉強可以接受 但價錢咁撚貴 寧願鋪lan線好過啦 又穩定啲

生命會找到佢嘅出路

用mesh 唔係都可以插lan線咩
利串用緊homeplug插lan

可以
但 mesh router同另一個mesh router之間應該都係用wifi連接？

我仲未估到你係邊個

我同英國fd 連線
佢 係橙回線, 入到場黃線
大家用lan 玩, 其實只係dd 咁多delay, 0lag 機
wifi 撚收皮啦

有時藍都lag嘅
一lag就唔想玩
跳都跳唔起

除咗wifi撚 仲有翻牆支那豬 同埋wifi翻牆支那豬

假藍線死全家

叉a捉落地 直到世界末日

想問呢x1改點樣可以無限用招電鞭？
我啱啱個場就咁被對面用鞭電足大半條血，最奇怪係我完全無倒地就咁一直比佢條鞭捉住黎電。

好似唔多夠輸出

幫大忙了

2500有冇邊部突破力強啲？
單排用啲support向既機，一part細機或者support型就好難入對面，打唔開個突破口

係咁

萬能dark hound

雪崩

近戰就權天使,中距AGE2黑犬 彈幕GP03

我自己用衝擊、自由、Z高
萬能型咩對手都得

我新手打起丫mbon堆屍用gp03上到銀唔係好上到分了，好似好睇part咩機，partner仲後過自己既覺得好難打
練3000又驚雷人

我都想講，我美國連3個香港fd, 我地4個都lan, 我睇佢地都係紅黃線，但入到場其實唔多feel唔到delay, 試過換1個wifi香港fd就即刻見到少lag, 唔識具體形容果種分別，總之就其實4個都lan既話所謂回線其實都唔代表啲咩

有d人真係好煩
唔小心打down左你就係咁幫大忙了
係咁煩住哂
你想我見到點回應你

多虧你了

Ab->aaaaaaaaaa->b->ab->aaaaaaaaaaa->b

唔該巴打～

你老母今日玩到燥
玩咗2場
又係臨贏先至抆lan線
又會係一直打好順
打到尾網絡先差
其實輸唔起就唔好玩啦⋯⋯
跌rank咪再升過姐

俾x1追就拉盾得永生
電人就唔建議用
利申ac版15星x1

去硬件台睇下有冇router介紹好過啦

格唔拉得盾 擋完會食鞭

鬥手速㗎咋

走得切咩

你試左咪知

新手玩慣巴力 有無第二部機個操作邏輯差唔多同容易D上手
打cpu試左陣自由覺得特格接ac好難按

係咪個個睇得新之舞王多
成日見到人00q用把大劍鳩格
仲要一開始就衝
我打得很開心

話說呢，我睇murphy 直播，成日有人抽水：一槍80不錯。
想問呢句嘢出處係邊？

想請教下呢到d大佬
Maxi Boost Mission H-06唔夠打係咪我問題
個電腦partner 3, 4落我完全冇空間出錯
奶油碌炮又追到痴線
想夾死一部都搞唔掂

叉a>特格>下ac

我玩00q 十場都唔知有冇一場會變大劍

變大劍好打D易斬中D

00q真係要變大劍嫁wor..

精粹地方唔係變大劍ma
雖然佢hit box係大
但要玩格有第部選擇

好少有人擋

新手keep住唔爆升到中尉
大劍真係唔敢博

我覺得佢易格中人過全刃型

咁你試下變大劍尻沖 應該升到銀牌

其實真係要練下大劍
我依家場場打法都一樣 a ab
有特格就爆一波再開埋覺
大劍真係要熟習下

真
不過全刃型好難扭
有時特格step叉a會fail左

單排想上係咪練部大機好d
成日2020就唔知點打好

00q係兩個mode都用 一開波用射mode做下跳跳虎再aba 落地 得閒開槍捉下落地
對面兩部分開後轉大劍mode 壓死一部斬(用跳跳虎壓都得但要小心boost量）
一有seed就爆(通常打後衞機但都要睇情況 大機仲有好多血/對面後衞機太遠/鐵壁防守咁都會打番大機)
仲有爆緊seed唔好守屍 即刻轉lock斬埋另外一部
爆完seed睇血量(自己同隊友血量 隊友少血快快脆落咗去算除非你隊友打算先落)
你爆咗qb mode後好容易比人放置play 要小心
如果你爆咗qb mode後落第二部落黎扣小小血後應該又有seed爆 呢次以破體調優先
之後都係咁打 就快死嗰陣應該又有seed 最尾收頭就得

唔記得仲有bc 都係有就用 壓埋身/齋檔槍就都得 隨便你

我就係其中一個
我睇完佢打覺得00q好似又勁又易用
見佢開波比人打到殘廢,之後爆半條seed就反cup好爽

輪到自己落場
變大劍mode 9橫格
結果比人當傻仔咁打
玩左幾場就棄左

試過幾次
我追唔追到都好
另一邊都係俾人放血
算我用返射機拉打全場好過
6000 cost俾晒佢玩算啦

睇人玩同自己玩兩回事
我都成日睇雨宮reborn
自己玩就卡下卡下咁

想請問下sazabi個cancel其實係點出？
睇過幾條片都係唔明個原理，
試過 後格>橫step>叉a, 會變左停低放叉a先freefall
step>後格>叉a, 會freefall, 似似地，但又好似同睇片唔同

有冇高手講下紅龍玩法同通常點連技？

拍住隻char
打boss, gundam + zeta
死喺兩隻boss到

後格>虹can cs

任何格鬥>step>後格>叉射
任何格鬥>step>橫格>叉射
任何格鬥>step>Assist(隻Assist未出現之前)>叉射

應該係繼承左第一段動作個慣性先用step > 後格 > 叉A , 咁落地就會飄遠d
例如 紅lock 下橫格> step > 後格 > 放叉A

後格>虹STEP>特格→CSA取消
如果CSA夠快就可以唔出隻ASS（不消耗彈數）出CSA落地

大亂鬥時 full saber 只有橫格 n特格 bd格 3招
其他都好難格 好慢
我基本上當有大炮既exia玩 進攻就飛標起手
大炮捉落地

ps練左3日

fullsaber夾硬入人好一般, 但格鬥前果個距離就好強.
飛刀先手壓人或者後手反擊都好勁.
順便想問下FS combo表果個N特NN係咩意思

無野了, 應該係NN ->量子化->N特格三下吧

前特格係QFS重點黎架……
佢有無敵時間，睇準可以避槍直接片人

想問有咩後衛機 防9格比較好
我新手最唔熟就係防止被人車輪入格

15機好多都好玩
暴風 桃子 GunEZ 貴族

2000露娜紅渣

試吓X2 , 蒙特羅（天才）
前者有橫AB 走佬，AC 水喉嚇吓人 ,
後者有特格，橫AB 防身，支援特射MAIN 槍落地

天才正 邊個埋黎9格邊個死 特格撞鳩死佢

巴力撞返你

有冇人玩唔係side 7既場會周身唔聚財咁感覺好怪

會，特別係有d 場中間有好多柱，障礙物，連睇位都睇得好辛苦

會, 由其水喉機 地走機
一開波唔放下水喉唔安樂
其他場唔係個個都岩位

想問呢款HORI改唔改到三禾制

官方都有哂說明書教你換

前特好難接招 有無心德
前特後特 我都係陰槍機先用

中近距離我有信心
但0距離 格鬥大會成日輸

thanks

前特打中後要慢少少先橫虹>後格格派

格鬥機打有霸體技格鬥機點搞？

原石好似幾勁

d parts 有無升lv 升哂 max 好易打
最後出黎打左zeta 先

如果係巴力呢d , 保持個距離拉射，好似玩捉人咁
重點其實都係留意大家條boost , 你應該盡量bd 跳完就fuwa step / AMC 落地，一味拉，如果佢冇牛油炮/導彈呢d 咁追嘅招，唔易入你

放假求教渣高達

又可以返住工葡萄人玩膠達

2000機機動, 但武裝性能好似2500

話時話尋晚等frd online, 開場FREE game練開盾, CPU乜攻擊都儘量開盾擋.
練左十零二十分鐘發覺真係打果陣開盾既意識真係好左
一樣都係新手既巴打可以試下too.

屌你老母 一個朝早對面3隻抆線狗
咁撚trihard都係卡喺銀牌
不如棄撚咗隻game佢啦

點解Lightning好似仲係好勁咁

核彈

原來俾核彈打到變repair之後都會繼續食爆風傷害

其實應該拉到盾
反正輸廢是拉

死ser?

連唔到人

打打下彈左出去 驚又屈我拔線

唔係掛，已經斷手斷腳咁濟

shuffle一堆WIFI9

係唔係拍自護個關
我用FAZZ裝晒所有攻既chips, 隊友裝加團隊能力既 綠lock瘋狂水喉

我未玩過VS2, 作唔到比較, 要等經驗者先知
就咁睇佢用好似都仲係好多花巧嘢打到人

唔洗輸就入錢
D人郁D就棄GAME

你拍penelope個場要衝前嚇下人啦
互射你部機比人射到變豬頭

試過啦，當時應該server 臨收皮前，我剛剛連到對手，一入場就彈出，罰左我10分鐘，再望吓連燈，發覺全世界都連唔到線

第2場又係唔好彩 雙3000
但我覺得你無覺唔好走太遠
你比機會人地1v1你 你隔離個隻大把血

你講PART FS果場?
我諗住我140+100血頂到下
佢得80咪比佢落

點樣由civilian升上去？

佢落完 你走太遠喇 你又唔係真係的起心肝鳩飛
你無覺 對面master exia都可以1set完場

有啲場前面有牆，放有爆風嘅水喉就兩條友一開波就食屎

打多陣打艾爾

小弟Age2全攻流620hp出擊
瘋狂鳩can
用哂就拉後轉DB裝開水喉
開完轉返普通裝特格上返前再can過
直到永遠，amen

打rank
新手唔好亂黎，會帶埋伯友打機

岩先對面隻金SUMO既伯母應該比人打搞緊

用彈琴撳法既話可以快速撳bd之餘唔會浪費無謂既boost，同埋唔會無啦啦bd變咗跳

好似係

不過強如長田渣古都唔係用呢種撳法，鍾意點撳就點撳

平時用開無名指都成日BD禁錯左UN UN UN跳

好似已經nerf左4次？
btw冇計，堆gunpla一出太霸道

睇自己啦，無必要一定跟人
比賽如EVO 都有人拎PS4 手掣拎冠軍，梅原，Tokido 個搾大掣方法又各有不同，雨宮個搾法又唔同
我覺得自己最順手，部機控得最行雲流水就夠，唔駛刻意模仿人

無記錯部野BR由連射轉做普通槍咁
導彈變咗低硬直，追擊難咗
最重要係特殊移動唔再cut誘導

變咗一部普通2500，抵死

火柱同學姐會唔會笑到最後

真理

btw撳叉A個陣都係要用返無名指，無得走雞

邊度有得睇佢地既手視角, 見佢地YOUTUBE頻道冇

TIK LEE教人用電話卡WIFI 仲用華為ROUTER黎玩高達

之前都係youtube 睇，太耐我都唔知點搵返出來
一係就睇d 有影控作既比賽片

果日咁啱見到佢之前仲用手掣打到銀定金牌

馬克刀VS2上修完，日本吹奏緊

屌那媽，害人害物，WIFI 唔好打RANK 得唔得

我都有睇佢, 見佢玩大制都係鋼琴指

估唔到呢隻都有得出頭

就咁睇佢上修個description, 多咗勁多cancel route

宜加先出頭有咩用

前幾日好似有巴打話F04 好難S
我開頭過唔到
一轉機就S左
有時轉機轉下玩法就輕鬆S到

cls飛彈

個AB有無長左一倍

變咗京寶梵

咩事伊迪安咩

狼王都係睇架仔玩, 自己意會

呢個開翻譯字幕睇都明D

我識有人用smartone 5G + 插線打可以場場雙藍，5G都唔差既

就係呢d假藍線, 點知入到去lag到仆街囉
不過都好過抆線既

い つ も の
niconico有個用新安用到好多人睇既成日用覺醒技贏所以呢句成為咗潮語

唔係呀，佢順到同插線一樣咁順
愛立信5G堅唔同啲

唔緊要啦 有咩唔岩咪抆線

邊個負皮我我知佢寫macross但伊迪安都有

我覺得藍色只係某一個位既速度，唔係穩定性。WIFI 假藍點都唔及LAN 線穩定，講真。

有冇人覺得夜晚8-12最難單排
成日呢個鐘數都輸到七彩

我係6-10會成日撞到伏隊友

我反而係呢段時間連勝多

12點打後彈性好大
好勁到好廢都好多

特格前格降down值仲可接多套

有無人知量產型卡碧尼個GUNPLA 模型點攞我差呢個就齊晒

有無高手可以話我聽我係邊到漏咗

想知呢到啲巴打升到咩rank

成日覺得呢個鐘數好多假藍線
成日都lag

見到花生谷屌人教set wifi玩

屌人地部牙石中階WiFi 6黎

你估好似d傻鳩用幾百蚊tp-link d-link咩
呢d當然窒啦

所以我都會話 MESH WIFI如果買靚野係可以順利玩到隻game
我有朋友用咗三千幾蚊搞咗mesh wifi
同佢一齊玩感覺上同LAN線唔大分別
都係間唔中會有一兩下干擾咁 但唔會話lag/delay得好嚴重

但鋪LAN線成本肯定唔洗3舊水就可以獲得最完美享受
你覺得真係有必要用三千幾蚊買mesh wifi玩呢隻game的話 咁咪去買囉
PS 千祈唔好買TP-LINK同華為

佢咁改 宜加勁到痴線

TIK LEE咪用華為囉

ps5應該就支援wifi6了

算啦 香港連深圳拳霸Q3都有人推薦
前排睇返啲留言先知 原來拳霸Q3 delay仲勁過PRO N

G32同時打毁滅同精神感應 傻左？

少尉算升太高入新手場練下新機都俾人踼

拳霸Q3換制方便既
但個人唔會用拳霸野

剛脫離伍長

望梅指渴

冇少佐實力既少佐都唔係好想升去, 想練好D先

少尉會唔會太簡單
我都幫身邊啲朋友升曬少尉

me萬年民間人

假新

我要個盃唔係寧願做民間人

隻game有手都上銅牌

可唔可以教我點升

邊個睇你白金

我都覺自己好垃圾不過都上到
睇嚟銀牌都仲係新手level

我藍牌，升不到

千戰，1成win rate都上到少尉

Me廢

白金係同自己交代=你完成遊戲

梗係要俾人睇炫耀下

有身份證就少尉

有冇廢到咁,升尉想易D咪唔好同尉以上打咪得

咁玩有意思咩
Btw中尉

升到佐就算

依家d金都開始派膠
牌仲有咩意思

不過rk game無結算 啲牌真係無比較價值

其實係
冇結算冇獎勵
有時打房仲過癮

銀牌就夠喇
打房玩得廢都唔驚俾人串

點解唔好用TP-LINK?
我差D買左

細細個就聽過唔好用tp link打機
成日都斷線

Murphy尋日出完條片 今日多咗好多x1改係咁鞭

邊撚個叫bisbisbisbis
玩巴力廢撚到 重要窒番我轉頭

好易壞

幾年前有個幾舊水貨色 買咗返嚟冇幾耐就不停斷線
而家用緊八舊水隻linksys 係會貴過其他牌子嘅同類產品
但至少真係穩定同方便好用

支那牌子 自己小心

聽講有個玩具界大佬係mbon既po到約人戰，點知約gvs ！有冇人收到風

連登仔個場 d佐多到

德鳩?

基本你熟一部25/20機, 你都上到佐級
我淨係熟20/30巴巴托斯, 50%勝率上去唔難
但玩其他機就成件垃圾咁

成日有個大元帥係到

爆咗入唔到

我搵到張圖唔知係咪你所講既德鳩

啲勁人上晒去
而家日服佐級啲reborns廢廢地

呢個係咪高達同好聚個群主
點解叫德鳩嘅

自稱哥 人稱鳩

係
出哂名買玩具係咁check QC
日本仔買唔到metal build eva 佢就拎幾盒出黎影相
個表情勁撚柒串 之後班日本仔屌佢
BTW:避左戰啦佢

打到佐級嗰陣，得1000個佐級或以上

而家好似6000以上

我而家打到大佐好似排1600到
但係平時排都係排到中少佐同少將多

條友好似平時都好串好多鳩屎野

啱啱睇咗頭一萬最低都佐級二星

我升嗰陣打到仆街，早知慢慢升

其實顯示連線中icon 個啲人到底係搞咩
係咪用電話3g放wifi 先會咁
竟然撞到三個銀牌仔都係咁

四條友有藍有綠有黃，結果出嚟係藍

頭先用007劍條友死都唔爆Seed又唔死左佢,得返四十血唔知做咩
我就俾人集中攻到有一大半血去到得返無一百血
之後齊齊死屌你老母咩你一早死左復活我就唔洗避足一分鐘
on9仔賴係技術夠

雨宮少將4星

咁大支野我用雪崩

佢開次台都至少多兩粒星

到底一日打幾多個鐘

不停贏其實好快
最晒時間都係等齊人同埋配對完又cancel

champion斬魚

冇玩幾日啲勁人係咪已經上哂係就就繼續上分了

港服打唔贏得幾十個
日服打唔贏有幾百個

d屠夫上晒，咪人人有金牌

個人感覺係啲reborns廢咗
其實係啲人去晒打exvs2

今日出原石

佢肯打再講

淨係機體調整都有排玩
原石睇完片覺得麻麻
係把刀好長

香港有？

我用牙石router
下載每秒差唔多200mb都係得黃格
究竟wifi點先做到綠格

明顯講緊日本啦
港服啲人金牌都係廢廢地

我都好奇怪呢d 到底係咩連線，見親都唔會同佢地打

試過連畫面都未入就彈岀黎但又有試過完全無事

斷線狗輸唔起就咪排啦好肉酸呀

其實都係輸
唯一益係佢隊友

點解仲有人用wifi
連海外插lan黃線都冇假藍wifi咁lag

仲係咪冇方法轉語言

多謝巴打
但係如果我入漏左首歌
咁要洗過哂ps4入面既歌再入
我set左落機果d歌係咪要全部由頭較過哂？

日版+主機日文就得

其實係因為人少咗所以要格硬將唔同級嘅人放埋一齊打

只要有4成勝率都可以堆上去
不過其實堆到上去都真係唔算太新手，起碼去撞啲mbon家用先開始嘅真新手真係有落差

係要完成「人類的革新」

我堆極都仲係銅牌

入房比換navi又比睇replay
但係唔比換稱號 紋章同介面

唔想打rank咪入房打
開心就得

其實打房開心好多,
每次都睇到嗰間房嘅獨立勝率, 輸又冇rank咁大壓力

我覺得打房仲難打
打得衰又驚冇人同你打

揀間差唔多水平既房囉
大屠 / 比人屠打黎都冇謂就就轉房

shuffle咪得囉
冇朋友part我會入shuffle

4個人shuffle, 4wins會好有滿足感

都係既 順便練吓機

打房開心好多
特別係唔計勝率個啲

點輸都唔驚

之前希臘巴同基巴開嗰啲房都好正
機任練, 任輸

仲有偏好機體
真係反人類設計

神易d定master易d?

master

搵到間差唔多嘅房最正

去team free揾下有無野良固定場，起碼有正常組合玩
熄咗完場既massage，打得幾柒都唔驚

應對嚟講神難打過master
見親啲神都惡到一個點

咩叫野良固定場

街場，任意組隊

好心紅線班撚樣死返入你老母個閪到啦
仲想學人打rank

幾時再有
btw世界房lihkg場都幾正
不過team房要夾街人

人地真金白銀買隻game返嚟…

買左個二手街機制諗住學下用，玩到手抽筋

打多啲就慣

max係3個+？
係既話已經裝晒咁濟
全攻型

想知班紅線撚要排幾耐先打到1場

用緊咩機
試下轉SF尻射 隊友較回避

係
我用企鵝
多多cost都唔夠電腦死

用企鵝
貪佢d飛彈down值高

電腦死太多嘅話即係你打得太龜搞到對面淨係打你電腦
多啲打down人電腦先冇咁易死

想join

我用FAZZ 裝beam 攻擊特效 同埋其他加攻加beam 攻既parts

とても眠い人部背心尊者真係好勁
但係究竟點樣變MA可以控槍頭控得咁順
自己試果陣完全郁唔到咁大幅度
同埋想問係wing zero係用開特格變定係普通變形

特格一定係扭去前面

港版
去咗日server
轉唔到

港版好似轉唔到架

係要日版game
唔係日版psn

1001記得開po

近戰新手玩左god同master，感覺master難玩d，條毛巾好難用，god 9衝就得，射中火 = 一套

三高有咩小技巧

冇
用熟啲cancel route就得

捉人先難

淘左個百0蚊街機制 有無片教人用
更硬係覺得手制唔夠靈活 想打再好d

新手玩近戰=送頭

英文都好呀 唔該晒巴打